＊講個笑話 包好笑

井台主有女朋友

佢屋企個女人=佢老母

OK

佢入過黎狗竇post教人溝女

.....................................................

牙井好波

笑左 thx

有冇link 想學野

家醜不外傳 不過教MK溝女係幾好笑

真係好笑

1個負皮

3個啦
估唔到#9都有分身

次次都係3個，就算唔係分身都係 #9's 9, 數量至少有3人

repost佢老母

台主身心都奉獻比動漫界唔得閒拍拖😡

你地班人圍爐妒忌台主有女